
                      Siempre me ha parecido interesante tanto el concepto de la eterna juventud como el hecho de cometer cualquier acto sin tener que sufrir las consecuencias. Por eso, cuando ví que habían vuelto a adaptar la novela de Dorian Gray y además, con un tono de terror gótico bastante atrayente (ya lo dijo su director, que quería hacer una historia de terror), me empezó a picar mucho la curiosidad. Pero al terminar de verla, aunque estéticamente esté muy cuidada y la historia ya conocida por todos se siga de manera correcta, se me quedó un regusto extraño: será porque no mantiene bien el ritmo, porque sólo le dan importancia a cometer excesos sexuales (que como bien he leído por ahí, hay más tipos de "pecados"), porque los actores no dan de sí todo lo que tienen que dar (y eso teniendo en cuenta que tienen a Firth y a Chaplin) o porque no me gustó nada como plasmaron el final, que personalmente considero exagerado. Además de todo esto, y para desgracia del director, el terror se le ha quedado por el camino, porque como mucho puede dar un poco de asco al final.
Una pena para todo lo que podía haber sido...
        
            